會然阿歷西斯山齊士入一入黎

收皮啦屌你老母，係到扮阿狗串人，同銅軒有乜分別呀你

樓主好波

割蓆

銅軒是真利囉

On9=假阿

樓豬49000 刀靜靜啦

太on9，同銅軒啲言行好似

班主無撚用

樓主*

樓主

收皮啦垃圾，你係真阿嘅話衰撚過fb個班弱智

唔好意思唔知fb班人係點弱智，正係知你好弱智

真野唔巧講出黎
不過你刀係弱智

樓豬曼迷扮阿狗

樓主保特

話阿朗素個球有犯規都算。連個龍門彈個波去山狗隻手都講得出，你一係弱智一係同銅軒一樣

樓主ho ball

唔好搞事

應啦撚樣

u假利

pish

你條撚樣唔好完場又出嚟屌鳩人呀

樓主假阿真阿就應該改阿狗球員名啦